勸各位唔好去又一城某高級餐廳做pt或者開餐

我係呢間餐廳做左幾個月 老闆經理極吝嗇 聽番同事講以前有好多福利有staff food食 番假期會有double incentive 一轉左個老闆就乜撚都冇晒 仲要係咁cut cost cut員工福利 用人用到盡 去過個間餐廳既都知有幾撚大 明明以前成個場起碼有10個人做 而家得番5-6個人都照開晒成個場做 屌你老母叫人點撚樣做呀 要班員工一個人做幾個人既份量 加上近排好多大陸閪客極度麻煩 想入去既真係要三思

仲有如果有任何巴打絲打諗住去食真係預備定會有老鼠屎同曱甴 廚房衛生極惡劣 以前就話有請人夜晚清潔 多得個吝嗇老闆而家要靠自己洗廚房 個個都hea鳩咁洗 廚房出現過幾次老鼠 無數隻曱甴 蚊一大堆 各位清真係考慮下先好去

邊間呀
又一城間間都好高級
利申: 窮撚

邊間呀屌你老母
唔開名就咪開post啦

即係邊間？

A字頭 以前就叫高 而家cheap到

唔開名咪學人開post啦

間間都高級 你講邊間呀？

女王？經驗值？掟壞人？定都唔係？

又要驚又要開po

開名 la ~!!!

Am___ni’s?

openrice 一search就出

OK
THX

而家係咪日日食飯盒？我記得以前星期一至五都有staff food，星期六日就要食飯盒
利申：年半前做過

樓主間接宣傳

今晚即係去食,做死你班契弟

呢位手足思路好搞鬼

食意大利野?
以前細個好鐘意呢間既tiramisu

屌你老母收撚皮啦
又一城咁多間邊間呀你老母臭閪
你呢啲撚樣廢柴連開個post都咁撚廢
唔好話全名，連提示都冇
我係你就自殺死撚左佢

佢咪講左a字頭囉 a字頭岀名既得一間啫

間野幾年前未賣盤係好好食 真係正宗nyc little italy菜 鬼佬做operation
宜家好似賣左比台灣公司 垃圾左好多 啲野食好明顯係平價貨

有飯盒咁好 而家係廚房煮難食到嘔

以前成日都去食
不過依家不了

飯盒仲難食喎我覺得

唔知 我冇食過飯盒比較唔到 話唔定差唔多咁難食

Simply life?

lm

以前好鍾意食

以前住果頭一路都好鍾意食
後來搬走左就好少再去九龍塘食飯
上年有次成家人食飯突然想去食返

打電話去book位
屌喇星竟然話2個鐘内要埋單走人
真係未食過有所謂高級餐廳會限時
當自己係MK既放題???
即刻成個感覺cheap哂
以後都唔會再去

有時啲枱都未食完 經理已經想趕人走就係為左翻多幾張枱追數

痴撚線餐廳

等級1
2018-02-18
剛剛到這間餐廳用餐，留意到員工的服務態度比較差。我問員工檸檬茶是否可refill，新年時期可能沒有refill，第一次她沒回應，我再問她，態度極差答可以可以，面色也表現非常不悅，這樣價錢，但提供茶餐廳服務水平，需要改善。

驗眼啦巴打

好撚好食喎D野
為左你唔去你以為你係乜水

咁我只係勸你唔去 如果你要去食唯有祝你好運唔會食到有曱甴嘅pizza 真係咁唔好彩食到 就祝埋你身體健康

而家part time幾錢一粒鐘？

呢間垃圾我8年前做過，日日食飯盒，痴撚線啲飯盒仲要放落雪櫃叫人叮返熱佢嚟食。又撚污9糟，日日要放鼠板收工，又塞撚住後門條路，又一城成日call消房，搞撚到我地成日要走鬼。個廚房大佬又閪到仆街，人地辭職就屌到人上天花板，嚇撚到我要叫間新公司幫我俾代通知金即刻走。

記住食多啲雞肉意粉喎
啲雞絲係每晚搵啲臭左嘅Rosemary雞用人手絲落嚟。放心，係用隻收檔抹嘢對手套絲出嚟，包衛生

一定係譚仔

唔係去左台灣讀書咩？